大學畢業揾4萬3算唔算多

我果科畢業月入有4萬3
但好似仲係唔夠錢買樓咁
家用10k
食飯 5k
車費 1k
水電煤 3k
拍拖 30k
賭波馬六合彩 10k

利申:督察

姐係讀邊一科

拍拖30k

拍拖3k

唔賭都夠供樓咁濟
30k 拍拖 陰公

又幾有創意

冇圖我話搵4億3千萬都得架啦

督察4萬3?

有咩問題

拎張委任証黎睇下先

金融才俊

年尾無錢交稅

屌你老母

樓主讀science自稱督察 人唔笑狗都吠

唔知點解100k都唔夠用
10k家用
10k拍拖
13k租
5k水電煤
10k用銀紙打j
20k玩車
10k賭
7k callg
15k旅行

普普通通啦
5m係基本啦

有冇證明 唔信你係督察

得四皮邊夠你老竇老母同埋個唐氏綜合仔睇病